[突發] 想問點樣甩P

搵人教下點先甩到

你都有

10/10

救命

醜死怪啦 P 牌

唔好相認

好正

貼落部飛雞度

點解

買甩p卡

邊度買

去運輸處塞$1500比個考牌官

被人見到醜怪

搵連仔得唔得

連仔教下我

罰你連續上90日連登

上咗八百幾日

點解呢個識郁

仲未甩

你都有既

個個都掛 P

Diu

你都唔係P

腦魔喺車尾話我係

p牌仔

被人撞埋